燒山：無街頭衝突差佬會好驚 佢哋而家好難隻手遮天

講到尾又係叫大家唔好上街...

「俾差佬拉千祈唔好還手 第一次告非法隻結只係罰幾百」

但係會唔會喺差館俾Popo打到骨折？

未必, 可以等一等
佢之前已經將一D人調返去原本unit, 等佢全部調返, 先出黎
嗰下佢一定措手不及

Miss pun 原告變被告，帶隊搞事嗰個Popo反而無落 charge，咁唔係隻手遮天係乜？

現在進入咗消耗戰，公民抗命，最好準備律師隨時申請人身保護令。

燈？

借個位

有鬼用咩，入到差館打你一身都未見到律師呀

還手打得仲甘仲可能有被自殺風險。係無人/法庭能夠伸張正義情況下，我認同要自保唔好還手